蓬佩奧押後提交香港報告

美國國務卿蓬佩奧當地時間周三（6日）在記者會表示，國務院會押後向國會提交有關香港的報告。他稱，考慮到北京本月22日舉行全國人民代表大會會議，關注會否有進一步削弱香港自治的行動。他沒提及報告預計提交日期。

美國總統特朗普去年簽署《香港人權與民主法案》，國務院原定5月底提交報告，評估香港的高度自治有否受到侵蝕，以及潛在侵蝕對美港合作的影響，標示華府應否維持對港特殊待遇。

屌

姐係仲有數要計

民主外賣
有得等都算係咁

隨時會寫得更恨

尋日更多野寫

Deadline fighter extend 左deadline 支那

支共R爆頭，唔知買邊辮，係咁出帖試水。

即係隨時寫得更狼

仲押香港人頂唔順